屌你老母臭港女

搭火車唔小心hi到你手臂
即刻講sorry但佢“gip”鳩我 又啤住曬
屌你老母你手臂有寶咩

港女淨係識撒野 唔識撒嬌

真係好憎啲死港女，成撚日自視過高，俾人望左一秒又話蝕俾人，食屎啦，無人鍾意你呀死港女

反客為主屌佢hi到你重gip